想割脂肪瘤去專科定普通診所？

有冇好醫生推介？
幾錢左右